無可能道歉。

見到好多人話今日行動綱領係道歉，我想講，

無可能道歉。

你一道歉，就証明你認為自己所做嘅事錯咗，只要有呢個念頭，對家就咬緊你唔放了。

塞得機場就預咗係阻住人架啦，難道做呢啲行動之前，無諗清楚架咩？定係想又可以攞到抗爭光環，又唔願意接受現實，但又認為咁就會成功？

人家政權開盡宣傳機器去對付我地，我地仲要比子彈對家射返我地？無可能呀嘛？

我地心中都要有一個覺悟，就係而家係戰爭狀態啊。而戰爭，就係用盡一切方法都要贏的一件事。

即使做嘅事係會影響到人。

五年前，同五年後，我都只得一個問題想問大家：大家到底係想贏，定係想做咗嘢就算？

想贏嘅話，就係會令自己滿身泥濘啊。但就算係咁，都要挺起胸膛，行落去，

咁先會贏啊！

推

Push

推啊

機場和理非麻煩用下腦 道歉倒不如華御結

點解又要道歉？